有冇人去開奧海城waterfall 做gym

可唔可以教下
未做過

多唔多人 留tg一齊做?

果間唔好 開放式

夏天熱死，佢開放式冇冷氣做到無心機